{
    "questions": [
      {
        "question": "Công việc quan trọng hàng đầu trong đời là gì?",
        "choices": [
          "Nhận diện và phân biệt được những vấn đề",
          "Kiểm soát yếu tố ngoại cảnh",
          "Quyết định cho chính mình",
          "Thay đổi tương lai"
        ],
        "correctAnswer": "Nhận diện và phân biệt được những vấn đề"
      },
      {
        "question": "Theo Epictetus, nhận diện tốt xấu là để nhận diện điều gì?",
        "choices": [
          "Nhận diện tốt xấu của người khác",
          "Nhận diện tốt xấu của yếu tố ngoại cảnh",
          "Nhận diện tốt xấu cho quyết định của chính mình",
          "Nhận diện tốt xấu của tương lai"
        ],
        "correctAnswer": "Nhận diện tốt xấu cho quyết định của chính mình"
      },
      {
        "question": "Công việc quan trọng nhất trong việc thực hành Chủ nghĩa Khắc kỷ là gì?",
        "choices": [
          "Phân biệt những thứ không thể thay đổi và những thứ có thể thay đổi",
          "Chỉ phân biệt những thứ có thể thay đổi",
          "Kiểm soát những thứ nằm ngoài tầm kiểm soát",
          "Thay đổi tương lai"
        ],
        "correctAnswer": "Phân biệt những thứ không thể thay đổi và những thứ có thể thay đổi"
      },
      {
        "question": "Điều gì là không thể thay đổi và không thể kiểm soát?",
        "choices": [
          "Thời tiết, chiều cao",
          "Quốc gia sinh ra, sự thích hợp của người khác",
          "Điều kiện gia đình, tuổi tác",
          "cả 3 điều trên"
        ],
        "correctAnswer": "cả 3 điều trên"
      },
      {
        "question": "Lời nguyện An tĩnh được nhắm đến việc gì?",
        "choices": [
          "Nhận diện được những điều không thể thay đổi",
          "Nhận diện được những điều có thể thay đổi",
          "Nhận diện được hai điều trên",
          "Nhận diện được tương lai"
        ],
        "correctAnswer": "Nhận diện được hai điều trên"
      },
      {
        "question": "Người nghiện ngập ở hiện tại có thể thay đổi được điều gì?",
        "choices": [
          "Quá khứ, lựa chọn của mình",
          "Qúa khứ, tương lai",
          "Tương lai, sức mạnh hiện tại",
          "Quá khứ, hiện tại"
        ],
        "correctAnswer": "Tương lai, sức mạnh hiện tại"
      },
      {
        "question": "Điều gì sẽ xảy ra nếu chúng ta tập trung vào việc xác định những thứ nằm trong và ngoài tầm kiểm soát của bản thân?",
        "choices": [
          "Chúng ta sẽ trở nên hạnh phúc hơn",
          "Chúng ta sẽ có lợi thế hơn so với những người đấu tranh trong vô vọng",
          "Chúng ta sẽ đấu tranh trong vô vọng",
          "Chúng ta sẽ tìm ra sự thay đổi"
        ],
        "correctAnswer": "Chúng ta sẽ có lợi thế hơn so với những người đấu tranh trong vô vọng"
      },
      {
        "question": "Thành quả của việc thực hiện theo lời dạy của epictetus là gì trong GIÁO DỤC LÀ TỰ DO ?",
        "choices": [
          "Sự thanh thản",
          "Lòng dũng cảm",
          "Sự tự do",
          "Tất cả đều đúng"
        ],
        "correctAnswer": "Tất cả đều đúng"
      },
      {
        "question": "Đặt niềm tin vào ai trong việc được giáo dục đúng cách?",
        "choices": [
          "Kẻ tự do",
          "Những người trân quý kiến thức thật sự",
          "Số đông",
          "Tất cả đều sai"
        ],
        "correctAnswer": "Những người trân quý kiến thức thật sự"
      },
      {
        "question": "Để sống tự do hơn và đạt được trạng thái bình yên, chúng ta cần làm gì?",
        "choices": [
          "Sống không sợ hãi",
          "Học cách sống",
          "Đọc sách và suy ngẫm về kiến thức uyên bác của những bộ óc vĩ đại",
          "Tất cả đều đúng"
        ],
        "correctAnswer": "Tất cả đều đúng"
      },
      {
        "question": "Việc tự học và tiếp thu kiến thức được coi như chìa khóa dẫn đến điều gì?",
        "choices": [
          "Tự do",
          "Kiến thức",
          "Sự uyên bác",
          "Trạng thái bình yên"
        ],
        "correctAnswer": "Tự do"
      },
      {
        "question": "Điều gì sẽ xảy ra nếu chúng ta không nhận thức được những gì mình đã đánh mất?",
        "choices": [
          "Chúng ta sẽ sống bình thường",
          "Chúng ta sẽ chết dần chết mòn",
          "Chúng ta sẽ tìm lại được những gì đã mất",
          "Chúng ta sẽ hối tiếc"
        ],
        "correctAnswer": "Chúng ta sẽ chết dần chết mòn"
      },
      {
        "question": "Trước những thứ không quan trọng, chúng ta nên làm gì để lấy lại chút thời gian?",
        "choices": [
          "Nói 'Không'",
          "Tham gia với số đông",
          "Tự hỏi làm sao để kiểm soát kỹ",
          "Hối tiếc về những điều đã làm"
        ],
        "correctAnswer": "Nói 'Không'"
      },
      {
        "question": "Nói 'Không' trước những thứ không quan trọng có thể gây hại đến ai?",
        "choices": [
          "Bản thân chúng ta",
          "Những người khác",
          "Không có ai",
          "Chúng ta sẽ cảm thấy tổn thương"
        ],
        "correctAnswer": "Những người khác"
      },
      {
        "question": "Việc từ chối những thứ không quan trọng cho phép chúng ta có thời gian cho điều gì?",
        "choices": [
          "Những điều thật sự cần thiết",
          "Sống và tận hưởng cuộc sống của chính mình",
          "Cuộc sống bình thường",
          "Đạt được thành công"
        ],
        "correctAnswer": "Sống và tận hưởng cuộc sống của chính mình"
      }     
    ]
  }
  